變相國內線罷工！

咁就非常好啦!!

只要國泰同事一齊表示自己有參與過集會同遊行，希望公司唔好安排國內航線值班，因為怕會被無原禁固及失蹤。因為公司要顧及同事的安全，所以變相國內線人手不足就無人飛要取消啦！而同事又唔洗請假／有扣薪問題啦！變相國內線罷工！！

考慮下！